ISTRUZIONI
Creare il database greenleaf e importare le tabelle con la funzione importa di phpmyadmin e scegliere il file presente nella cartella database "greenleaf.sql"

PER POTER ACCEDERE 
* al venditore: green.leaf@gmail.com password green
 per tutti gli altri account degli utenti la password è il nome
